'Als ik mezelf ken, Harriet, is de mijne een actieve, drukke geest, met een grote veel onafhankelijke bronnen; en ik begrijp niet waarom ik meer zou moeten zijn bij gebrek aan werkgelegenheid op veertig of vijftig dan een-en-twintig.
